【空降親共議員入立法會通過惡法？】 飛行服務隊表態支持「港區國安法」決定 稱已作好準備

多個紀律部隊首長陸續表態，支持全國人大將審議建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定。

政府飛行服務隊總監胡偉雄表示支持決定，全力支持特區政府履行應有職責，竭力維護國家安全，政府飛行服務隊已作好準備，支持警方果斷執法，會全力支持特區政府推行草案，建立安全及穩定社會，確保香港長期繁榮穩定，長治久安。

胡偉雄表示，過去一年香港出現的暴力不斷升級，巿民的生命財產受到越來越大的威脅及破壞，恐怖主義亦正在港滋生，危害國家安全的活動更越趨猖獗，令社會充斥暴力，失去安寧。

叫Airbus同Bombardier收返晒你d直升機同定翼機

幾時到漁農署同食環署表態效忠

傳送門

明明係政府一部分
但又話支持政府決定
等同隻手識得話支持自己

佢地呢d唔支持冇得撈啦

遲下康文署都要

租個篤波場借下書都要宣誓愛國愛黨

有啲字眼要清晰解釋一下